［中秋］所有屯門牛同我入黎 ！！！

913 青雲站 8:00 pm 入青山

中秋佳節。港島太平山，九龍獅子山皆有慶典。一群新界屯門牛捨易取難，夜登青山（香港三尖之一），鍛鍊身心，挑戰自我。
期待各方加盟或share!

時間：8:00p.m.
第一集合地點
輕鐡青雲站.

第二集合地點
青山寺：青雲站行 30分鐘，或
可以搭的士直達。

階段性目標：半山綠屋企。青山寺起步，新手 30 分鐘都夠。留在此處，一樣可以照亮屯門！進階者可以再上一層樓。

終極目標：山頂！韓凌片石亭，百年古亭。

2030: 最後一批青雲站起步。

2200: 到達山頂。亮燈，照耀屯門。（記得通知地面的牛牛，幫我地影相！😄）

裝備：
- 身體狀況良好，有行山經驗。要直上500 幾米，夜行更有難度。夜間口訣：黑泥白石光水氹。

- 最少1 公升水。沿途冇補給，溪都冇
-小量食物

- 長袖風衣，帽。山頂 24 小時好大風及凍。
-行山仗。
-蚊怕水

- 急救用品（如有，山上只能自己救自己）

玩樂
- 強力電筒，鐳射槍 唔少得！
- 其他無任歡迎。如果你有本事帶上去，再帶返落。

有意見歡迎發表，補充🤗
群組

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自己一個毒撚 有無巴絲同行青山

P牌支持

唔敢行青山可以行麥里浩徑
好似適合一家大細啲

今年中秋有節目

係咪有兩個？

青山有興趣

萬事小心，人多致勝

青山
真係行完都斷得氣

菠蘿山有冇

係咪上左頂了有人
見到有光

有一枝觀星筆添

非勇武不可 對象完全錯

青山行樓梯姐
係下面條斜路難行啲